請問連登有冇ischool畢業生

想幫朋友（成年人）搵英文補習老師
上網好難搵
係咪讀ischool 的同學仔通常都冇需要番part-time ..
有興巴絲請留言

拉